又係一個失眠夜

點算

係床轉撚左好耐都訓唔到

番早，又係訓唔到

晚晚都係咁撚樣

Same here

+1,成個星期了

個腦好多野諗唔知想點

聽日返7點半
但我仲未訓到好想死

明明攰到仆街 但係訓唔撚到屌

一齊失眠

屌你我好想訓呀

一個人失眠 全世界失眠。。

訓唔著架喇 我已經連續一星期都係咁
但朝早又好早就著左 唉

我係唔想瞓

同我一樣...不停係咁諗諗到頭痛

我都好想訓

聽日仲要6點幾起，唉
有冇藥可以食左好訓啲？之前藥房買過隻，唔知心理定點，好似有用，聽日去買

唔好亂食藥啦傻
你係心情唔好定咩先

6點半要起 睇波算

心情係有啲唔好，再加埋岩返新工唔慣好緊張

試下數自己呼吸 由一到五
到五又數返一到五

同埋話比自己聽好眼訓，幻想自己手腳好重

利申:過來人

試過啦，咩456呼吸法又試過，羊又數過，冇用